係我入咗平衡時空 定係琴日有人掟汽油彈而我係唔知？

其實只係我俾政府撚狗咁撚